[冷氣軍師/退下火線時間] 可以做嘅野

短期：
撤離手法、可攻擊點（例如畜宿，附上可行原因：畜有後顧之憂；不可行原因：重防、有大閘、有其他非畜部隊）
相信大家都明
我唔再多講

長期：
思考軍略
詳情可以睇記錄片、歷史
Hitler 係殺人魔
但佢致勝嘅方法不可不知
例如幫士兵準備安非他命
點解啲兵咁撚癲
參考：Greatest Events of WWII in Colour

試睇一部分

最緊要：
請勿停止思考

重推